嘩!四十多碼，右腳腳面拉弓

龍門呀，唔可以講話鞭長莫及啦，根本呀，睇都冇得睇呀

無人理你

同場加映7000萬神峰禁區玩弄腳法

係，得隻狗仔衝左入黎吠